不要說香港警務處維護國家安全委員會，試著說蓋世太保

不要說：
香港警務處維護國家安全委員會

試著說：
蓋世太保
KGB
黨衛隊
東廠
警備司令部

知道未

知道幫手推啦

蓋世太保

蓋世寶屌老母

⣿⣿⣿⣿⣿⠟⠋⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⢁⠈⢻⢿⣿⣿⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣿⠃⠄⠄⠄⠄8 9 6 4⠄⠄⠄⠈⡀⠭⢿⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⡟⠄⢀⣾⣿⣿⣿⣷⣶⣿⣷⣶⣶⡆⠄⠄⠄⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⡇⢀⣼⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣧⠄⠄⢸⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣇⣼⣿⣿⠿⠶⠙⣿⡟⠡⣴⣿⣽⣿⣧⠄⢸⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣿⣾⣿⣿⣟⣭⣾⣿⣷⣶⣶⣴⣶⣿⣿⢄⣿⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⡟⣩⣿⣿⣿⡏⢻⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣹⡋⠘⠷⣦⣀⣠⡶⠁⠈⠁⠄⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣍⠃⣴⣶⡔⠒⠄⣠⢀⠄⠄⠄⡨⣿⣿⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣦⡘⠿⣷⣿⠿⠟⠃⠄⠄⣠⡇⠈⠻⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⡿⠟⠋⢁⣷⣠⠄⠄⠄⠄⣀⣠⣾⡟⠄⠄⠄⠄⠉⠙⠻

岩喇

東廠

黨衛軍

kgp

kgb

GESTAPO

特高課

仲要係閹人主管

蓋世太保有啲似粵語殘片啲角色名

你問下以前的人點解咁音譯囉

國家安全委員會嘅俄文簡寫係КГБ,叫KGB啱㗎喇

同意

用呢堆機構的英文名

令全世界明咩事

多謝補充

KGB

克格勃

公安

蓋世太保先啱

秘密警察

直頭係SS衝鋒隊

SS

仲有個西廠，叫做所謂駐港維護黨國安全公署

估唔到有歷史jj

係時候到我地守護番正義女神

我想破2千正評, 留個紀念得唔得

Stasi

Twitter用Gestapo

話俾文宣知喇

文宣！

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

gulag

推

黨衛隊

叫狗安局

gestapo

直接叫秘密警察secret police，簡單易明

梗係叫東廠
叫蓋世太保睇高咗佢地，成班只配做閹人嘅下屬

咁係SS定衝鋒隊

殖民政府<<國安法>>簡單解釋

以後唔好叫狗，直接叫閹人

Sicherheitsdienst des Reichsführers-SS 呢個最似 SS嘅保安局

但按名黎講，KGB最貼切

有「預防犯罪逮捕權」, 生豬肉任砌

憲兵隊 works too

憲兵係大多數軍隊都有，主管軍隊秩序，唔係100%負面

pish

叫黨衛軍最好
其他嗰d冇讀過歷史未必知係咩黎

納粹人民法庭

走狗就走狗，蓋你老母咩，班仆街以為自己好勁

東廠最好 因為成班都係閹人

不要說回歸，試著說支那再殖民。
不要說國安法，試著說冇民意基礎嘅惡法。

東廠好似fit啲

КГБ

HKGB

需要話自己係猶太人嗎？需要話自己係猶太人嗎？

FBI GUOAN is watching you

真，第一次聽好有武俠小說feel，好似神行太保d friend

藍屍與狗咁低學歷
識鬼咩係蓋世太保同東廠

蓋世太保呢個名對佢地黎講太型了

KGB！

2020.7.1 港島開始多人

仲有NKVD

東廠啦又少字數順口又東方元素